[{"poll:identifier":"2023-09_b","pollster:id":"NMS","middle_date":"2023-09-22","PS":19.7,"SMER-SD":19.4,"HLAS-SD":10.5,"O\u013daNO":9.5,"Republika":8.5,"SaS":5.7,"SNS":5.4,"KDH":5.4,"SME Rodina":5.2,"Aliancia":3.1,"Demokrati":2.3,"Kotleba-\u013dSNS":1.8,"Modr\u00ed":1.1,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":0.3,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":2.1},{"poll:identifier":"2023-09","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2023-09-17","PS":17.2,"SMER-SD":20.3,"HLAS-SD":13.1,"O\u013daNO":8.2,"Republika":8.6,"SaS":6.1,"SNS":5.6,"KDH":5.3,"SME Rodina":4.2,"Aliancia":4.0,"Demokrati":3.4,"Kotleba-\u013dSNS":null,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":4.0},{"poll:identifier":"2023-09","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2023-09-09","PS":16.5,"SMER-SD":18.9,"HLAS-SD":14.6,"O\u013daNO":6.3,"Republika":8.0,"SaS":5.1,"SNS":6.4,"KDH":6.2,"SME Rodina":4.9,"Aliancia":3.6,"Demokrati":3.7,"Kotleba-\u013dSNS":1.8,"Modr\u00ed":1.5,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":0.8,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":1.7},{"poll:identifier":"2023-09","pollster:id":"AKO","middle_date":"2023-09-08","PS":18.2,"SMER-SD":19.4,"HLAS-SD":15.1,"O\u013daNO":7.0,"Republika":5.2,"SaS":7.4,"SNS":6.0,"KDH":6.0,"SME Rodina":5.3,"Aliancia":2.9,"Demokrati":3.5,"Kotleba-\u013dSNS":null,"Modr\u00ed":1.4,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":2.6},{"poll:identifier":"2023-09","pollster:id":"NMS","middle_date":"2023-09-07","PS":18.1,"SMER-SD":22.0,"HLAS-SD":11.4,"O\u013daNO":6.1,"Republika":8.3,"SaS":4.2,"SNS":7.3,"KDH":4.7,"SME Rodina":5.8,"Aliancia":3.2,"Demokrati":3.8,"Kotleba-\u013dSNS":1.0,"Modr\u00ed":0.9,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":0.4,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":2.8},{"poll:identifier":"2023-08_b","pollster:id":"Median","middle_date":"2023-08-28","PS":17.8,"SMER-SD":17.8,"HLAS-SD":9.4,"O\u013daNO":7.1,"Republika":10.2,"SaS":6.7,"SNS":5.5,"KDH":7.3,"SME Rodina":8.2,"Aliancia":null,"Demokrati":3.6,"Kotleba-\u013dSNS":2.3,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":4.1},{"poll:identifier":"2023-08","pollster:id":"Median","middle_date":"2023-08-22","PS":17.6,"SMER-SD":20.2,"HLAS-SD":10.0,"O\u013daNO":6.2,"Republika":10.0,"SaS":7.3,"SNS":5.3,"KDH":6.7,"SME Rodina":5.8,"Aliancia":null,"Demokrati":4.1,"Kotleba-\u013dSNS":2.4,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":4.4},{"poll:identifier":"2023-08","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2023-08-12","PS":15.0,"SMER-SD":20.0,"HLAS-SD":14.2,"O\u013daNO":6.4,"Republika":8.8,"SaS":6.1,"SNS":5.3,"KDH":6.1,"SME Rodina":5.1,"Aliancia":3.4,"Demokrati":3.1,"Kotleba-\u013dSNS":2.1,"Modr\u00ed":1.7,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":2.7},{"poll:identifier":"2023-08","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2023-08-12","PS":16.9,"SMER-SD":19.7,"HLAS-SD":13.3,"O\u013daNO":7.7,"Republika":7.9,"SaS":5.7,"SNS":5.1,"KDH":6.2,"SME Rodina":5.5,"Aliancia":3.6,"Demokrati":2.9,"Kotleba-\u013dSNS":2.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":2.6},{"poll:identifier":"2023-08","pollster:id":"AKO","middle_date":"2023-08-10","PS":17.8,"SMER-SD":19.2,"HLAS-SD":15.0,"O\u013daNO":7.2,"Republika":6.3,"SaS":6.6,"SNS":5.9,"KDH":6.2,"SME Rodina":5.7,"Aliancia":2.5,"Demokrati":2.9,"Kotleba-\u013dSNS":0.3,"Modr\u00ed":2.1,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":2.3},{"poll:identifier":"2023-08","pollster:id":"NMS","middle_date":"2023-08-04","PS":17.0,"SMER-SD":23.3,"HLAS-SD":11.5,"O\u013daNO":6.3,"Republika":7.5,"SaS":4.5,"SNS":6.0,"KDH":5.0,"SME Rodina":5.6,"Aliancia":3.0,"Demokrati":2.6,"Kotleba-\u013dSNS":2.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":4.9},{"poll:identifier":"2023-07_b","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2023-07-29","PS":16.9,"SMER-SD":20.3,"HLAS-SD":13.4,"O\u013daNO":7.9,"Republika":8.8,"SaS":6.7,"SNS":5.2,"KDH":5.4,"SME Rodina":5.6,"Aliancia":2.2,"Demokrati":2.6,"Kotleba-\u013dSNS":2.2,"Modr\u00ed":1.6,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":1.2},{"poll:identifier":"2023-07_b","pollster:id":"AKO","middle_date":"2023-07-26","PS":16.4,"SMER-SD":19.9,"HLAS-SD":15.2,"O\u013daNO":6.7,"Republika":6.7,"SaS":6.6,"SNS":5.8,"KDH":6.0,"SME Rodina":6.1,"Aliancia":2.2,"Demokrati":2.2,"Kotleba-\u013dSNS":1.2,"Modr\u00ed":1.5,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":3.5},{"poll:identifier":"2023-07_b","pollster:id":"Median","middle_date":"2023-07-23","PS":17.1,"SMER-SD":21.5,"HLAS-SD":12.1,"O\u013daNO":5.3,"Republika":9.7,"SaS":6.5,"SNS":4.2,"KDH":6.2,"SME Rodina":7.4,"Aliancia":2.4,"Demokrati":3.4,"Kotleba-\u013dSNS":null,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":4.2},{"poll:identifier":"2023-07","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2023-07-21","PS":14.3,"SMER-SD":18.1,"HLAS-SD":16.0,"O\u013daNO":6.2,"Republika":8.7,"SaS":5.2,"SNS":5.1,"KDH":5.6,"SME Rodina":5.6,"Aliancia":4.0,"Demokrati":3.8,"Kotleba-\u013dSNS":2.3,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":5.1},{"poll:identifier":"2023-07","pollster:id":"Median","middle_date":"2023-07-20","PS":19.1,"SMER-SD":20.1,"HLAS-SD":11.1,"O\u013daNO":5.5,"Republika":10.0,"SaS":6.1,"SNS":4.1,"KDH":6.5,"SME Rodina":6.1,"Aliancia":null,"Demokrati":4.2,"Kotleba-\u013dSNS":2.3,"Modr\u00ed":2.5,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":2.4},{"poll:identifier":"2023-07","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2023-07-19","PS":15.9,"SMER-SD":19.4,"HLAS-SD":14.9,"O\u013daNO":7.1,"Republika":8.6,"SaS":5.0,"SNS":5.0,"KDH":5.9,"SME Rodina":6.4,"Aliancia":3.5,"Demokrati":2.1,"Kotleba-\u013dSNS":2.6,"Modr\u00ed":1.8,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":0.8,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":1.1},{"poll:identifier":"2023-07","pollster:id":"AKO","middle_date":"2023-07-13","PS":15.4,"SMER-SD":18.1,"HLAS-SD":16.5,"O\u013daNO":7.2,"Republika":6.8,"SaS":7.6,"SNS":5.1,"KDH":5.9,"SME Rodina":6.2,"Aliancia":1.7,"Demokrati":2.2,"Kotleba-\u013dSNS":1.7,"Modr\u00ed":1.3,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":1.4,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":2.9},{"poll:identifier":"2023-07","pollster:id":"NMS","middle_date":"2023-07-06","PS":15.6,"SMER-SD":20.6,"HLAS-SD":11.4,"O\u013daNO":6.9,"Republika":10.4,"SaS":4.7,"SNS":4.6,"KDH":5.7,"SME Rodina":5.3,"Aliancia":3.4,"Demokrati":2.8,"Kotleba-\u013dSNS":2.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":5.7},{"poll:identifier":"2023-06","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2023-06-24","PS":13.5,"SMER-SD":19.0,"HLAS-SD":16.3,"O\u013daNO":6.0,"Republika":9.0,"SaS":5.0,"SNS":5.5,"KDH":6.0,"SME Rodina":6.1,"Aliancia":3.9,"Demokrati":3.6,"Kotleba-\u013dSNS":2.1,"Modr\u00ed":1.6,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":1.4,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":0.7,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":0.3},{"poll:identifier":"2023-06","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2023-06-14","PS":15.5,"SMER-SD":18.9,"HLAS-SD":14.8,"O\u013daNO":6.4,"Republika":8.3,"SaS":7.2,"SNS":4.3,"KDH":5.6,"SME Rodina":7.2,"Aliancia":3.1,"Demokrati":4.0,"Kotleba-\u013dSNS":null,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":4.7},{"poll:identifier":"2023-06","pollster:id":"AKO","middle_date":"2023-06-07","PS":14.4,"SMER-SD":19.0,"HLAS-SD":17.2,"O\u013daNO":7.1,"Republika":7.0,"SaS":7.8,"SNS":4.7,"KDH":6.5,"SME Rodina":6.2,"Aliancia":1.3,"Demokrati":2.8,"Kotleba-\u013dSNS":1.0,"Modr\u00ed":1.0,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":2.1,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":0.6,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":1.3},{"poll:identifier":"2023-06","pollster:id":"NMS","middle_date":"2023-06-05","PS":15.2,"SMER-SD":19.6,"HLAS-SD":14.1,"O\u013daNO":6.3,"Republika":9.4,"SaS":4.7,"SNS":3.9,"KDH":6.0,"SME Rodina":6.8,"Aliancia":3.4,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":3.1,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":7.5},{"poll:identifier":"2023-06","pollster:id":"Median","middle_date":"2023-06-02","PS":11.6,"SMER-SD":18.0,"HLAS-SD":14.1,"O\u013daNO":7.1,"Republika":8.2,"SaS":6.6,"SNS":4.6,"KDH":6.5,"SME Rodina":7.0,"Aliancia":null,"Demokrati":4.7,"Kotleba-\u013dSNS":3.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.5,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":7.1},{"poll:identifier":"2023-05","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2023-05-27","PS":12.5,"SMER-SD":18.0,"HLAS-SD":17.4,"O\u013daNO":5.3,"Republika":9.7,"SaS":5.3,"SNS":4.7,"KDH":5.5,"SME Rodina":6.6,"Aliancia":4.0,"Demokrati":3.2,"Kotleba-\u013dSNS":2.5,"Modr\u00ed":1.0,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":1.1,"MOST-H\u00cdD":1.5,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":0.6},{"poll:identifier":"2023-05","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2023-05-17","PS":13.3,"SMER-SD":16.9,"HLAS-SD":15.6,"O\u013daNO":7.0,"Republika":9.1,"SaS":6.1,"SNS":3.8,"KDH":5.2,"SME Rodina":7.5,"Aliancia":3.8,"Demokrati":3.4,"Kotleba-\u013dSNS":1.8,"Modr\u00ed":1.5,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":0.7,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":2.1},{"poll:identifier":"2023-05","pollster:id":"NMS","middle_date":"2023-05-11","PS":14.2,"SMER-SD":21.3,"HLAS-SD":14.0,"O\u013daNO":7.3,"Republika":8.7,"SaS":6.2,"SNS":3.1,"KDH":5.5,"SME Rodina":5.9,"Aliancia":2.6,"Demokrati":2.7,"Kotleba-\u013dSNS":null,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":8.5},{"poll:identifier":"2023-05","pollster:id":"AKO","middle_date":"2023-05-07","PS":14.3,"SMER-SD":18.0,"HLAS-SD":16.5,"O\u013daNO":7.4,"Republika":6.9,"SaS":8.3,"SNS":4.4,"KDH":6.6,"SME Rodina":5.6,"Aliancia":1.1,"Demokrati":3.4,"Kotleba-\u013dSNS":0.7,"Modr\u00ed":1.1,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":3.4,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.9,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":0.4},{"poll:identifier":"2023-04","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2023-04-22","PS":13.1,"SMER-SD":17.7,"HLAS-SD":17.0,"O\u013daNO":5.6,"Republika":9.8,"SaS":5.2,"SNS":4.0,"KDH":6.0,"SME Rodina":6.1,"Aliancia":4.3,"Demokrati":3.6,"Kotleba-\u013dSNS":2.7,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":1.7,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.1,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":1.1},{"poll:identifier":"2023-04","pollster:id":"Median","middle_date":"2023-04-18","PS":11.6,"SMER-SD":16.2,"HLAS-SD":13.9,"O\u013daNO":7.9,"Republika":7.0,"SaS":8.2,"SNS":3.5,"KDH":6.8,"SME Rodina":9.2,"Aliancia":2.5,"Demokrati":4.0,"Kotleba-\u013dSNS":2.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.8,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":4.9},{"poll:identifier":"2023-04","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2023-04-15","PS":14.1,"SMER-SD":16.8,"HLAS-SD":16.2,"O\u013daNO":7.0,"Republika":8.8,"SaS":6.4,"SNS":4.2,"KDH":4.8,"SME Rodina":6.4,"Aliancia":2.4,"Demokrati":3.6,"Kotleba-\u013dSNS":2.3,"Modr\u00ed":0.8,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":0.9,"Vlas\u0165":null,"Jablko":0.8,"Umiernen\u00ed":0.9,"in\u00e9 strany":1.5},{"poll:identifier":"2023-04","pollster:id":"AKO","middle_date":"2023-04-07","PS":14.1,"SMER-SD":17.9,"HLAS-SD":16.3,"O\u013daNO":5.8,"Republika":6.6,"SaS":8.3,"SNS":4.3,"KDH":6.4,"SME Rodina":7.1,"Aliancia":2.1,"Demokrati":4.1,"Kotleba-\u013dSNS":1.4,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.8,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":0.5,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2023-03","pollster:id":"NMS","middle_date":"2023-03-30","PS":12.8,"SMER-SD":22.4,"HLAS-SD":14.2,"O\u013daNO":5.2,"Republika":9.9,"SaS":5.1,"SNS":2.4,"KDH":6.3,"SME Rodina":5.7,"Aliancia":3.0,"Demokrati":3.0,"Kotleba-\u013dSNS":1.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":0.3,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":5.8},{"poll:identifier":"2023-03","pollster:id":"Median","middle_date":"2023-03-19","PS":9.7,"SMER-SD":16.2,"HLAS-SD":15.8,"O\u013daNO":7.5,"Republika":5.8,"SaS":7.9,"SNS":1.9,"KDH":7.4,"SME Rodina":9.5,"Aliancia":3.4,"Demokrati":3.3,"Kotleba-\u013dSNS":3.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.6,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":3.1},{"poll:identifier":"2023-03","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2023-03-18","PS":12.1,"SMER-SD":17.6,"HLAS-SD":17.1,"O\u013daNO":4.3,"Republika":9.6,"SaS":5.1,"SNS":3.4,"KDH":5.8,"SME Rodina":7.7,"Aliancia":4.7,"Demokrati":5.0,"Kotleba-\u013dSNS":2.7,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.4,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":3.5},{"poll:identifier":"2023-03","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2023-03-16","PS":11.1,"SMER-SD":16.2,"HLAS-SD":16.0,"O\u013daNO":4.8,"Republika":8.6,"SaS":6.4,"SNS":3.0,"KDH":5.7,"SME Rodina":8.5,"Aliancia":3.8,"Demokrati":4.8,"Kotleba-\u013dSNS":2.2,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.9,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2023-03","pollster:id":"AKO","middle_date":"2023-03-10","PS":15.1,"SMER-SD":17.6,"HLAS-SD":16.1,"O\u013daNO":5.0,"Republika":6.8,"SaS":8.1,"SNS":4.2,"KDH":6.7,"SME Rodina":6.8,"Aliancia":1.9,"Demokrati":4.9,"Kotleba-\u013dSNS":1.2,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.6,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.0,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2023-02","pollster:id":"NMS","middle_date":"2023-03-04","PS":12.2,"SMER-SD":19.6,"HLAS-SD":17.8,"O\u013daNO":5.7,"Republika":9.9,"SaS":5.6,"SNS":2.6,"KDH":5.9,"SME Rodina":7.3,"Aliancia":null,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":2.2,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":null,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":11.2},{"poll:identifier":"2023-02","pollster:id":"Polis","middle_date":"2023-02-17","PS":9.2,"SMER-SD":21.1,"HLAS-SD":17.8,"O\u013daNO":6.5,"Republika":7.8,"SaS":6.4,"SNS":3.9,"KDH":6.4,"SME Rodina":5.9,"Aliancia":4.6,"Demokrati":1.5,"Kotleba-\u013dSNS":2.1,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.5,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":3.1,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":2.2},{"poll:identifier":"2023-02","pollster:id":"Median","middle_date":"2023-02-17","PS":11.4,"SMER-SD":19.5,"HLAS-SD":14.5,"O\u013daNO":8.5,"Republika":6.1,"SaS":9.2,"SNS":4.2,"KDH":6.3,"SME Rodina":7.4,"Aliancia":2.6,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":3.1,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":5.0},{"poll:identifier":"2023-02","pollster:id":"AKO","middle_date":"2023-02-10","PS":13.7,"SMER-SD":16.3,"HLAS-SD":18.9,"O\u013daNO":7.3,"Republika":6.6,"SaS":7.9,"SNS":4.0,"KDH":6.9,"SME Rodina":7.1,"Aliancia":2.1,"Demokrati":1.3,"Kotleba-\u013dSNS":1.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.3,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2023-02","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2023-02-04","PS":11.0,"SMER-SD":14.6,"HLAS-SD":20.8,"O\u013daNO":6.4,"Republika":8.5,"SaS":5.3,"SNS":3.6,"KDH":6.9,"SME Rodina":7.7,"Aliancia":4.5,"Demokrati":2.0,"Kotleba-\u013dSNS":2.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.4,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"Polis","middle_date":"2023-01-30","PS":9.5,"SMER-SD":21.0,"HLAS-SD":19.4,"O\u013daNO":7.2,"Republika":7.1,"SaS":5.2,"SNS":3.8,"KDH":5.0,"SME Rodina":6.5,"Aliancia":4.7,"Demokrati":1.0,"Kotleba-\u013dSNS":2.3,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":3.5,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"Median","middle_date":"2023-01-22","PS":9.6,"SMER-SD":17.9,"HLAS-SD":15.6,"O\u013daNO":8.7,"Republika":4.5,"SaS":7.8,"SNS":2.0,"KDH":6.4,"SME Rodina":10.9,"Aliancia":4.0,"Demokrati":1.2,"Kotleba-\u013dSNS":2.4,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.8,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2023-01-19","PS":12.6,"SMER-SD":13.6,"HLAS-SD":18.2,"O\u013daNO":8.1,"Republika":8.1,"SaS":6.9,"SNS":2.9,"KDH":6.5,"SME Rodina":8.0,"Aliancia":3.2,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":3.2,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2023-01","pollster:id":"AKO","middle_date":"2023-01-13","PS":13.2,"SMER-SD":15.9,"HLAS-SD":17.6,"O\u013daNO":8.7,"Republika":7.3,"SaS":9.1,"SNS":4.1,"KDH":6.2,"SME Rodina":6.8,"Aliancia":2.1,"Demokrati":0.1,"Kotleba-\u013dSNS":1.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.9,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":0.6,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-12","pollster:id":"Median","middle_date":"2022-12-21","PS":14.1,"SMER-SD":16.7,"HLAS-SD":19.1,"O\u013daNO":6.3,"Republika":9.6,"SaS":6.5,"SNS":null,"KDH":6.1,"SME Rodina":6.0,"Aliancia":2.7,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":2.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-12_b","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2022-12-18","PS":12.8,"SMER-SD":16.6,"HLAS-SD":19.0,"O\u013daNO":7.4,"Republika":6.9,"SaS":5.6,"SNS":3.4,"KDH":5.9,"SME Rodina":8.2,"Aliancia":4.4,"Demokrati":1.0,"Kotleba-\u013dSNS":3.1,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.1,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-12","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-12-09","PS":11.8,"SMER-SD":16.1,"HLAS-SD":20.2,"O\u013daNO":8.0,"Republika":6.6,"SaS":9.9,"SNS":4.0,"KDH":5.5,"SME Rodina":7.7,"Aliancia":3.1,"Demokrati":0.2,"Kotleba-\u013dSNS":1.7,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.7,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":0.9,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-12_a","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2022-12-03","PS":10.3,"SMER-SD":15.8,"HLAS-SD":19.9,"O\u013daNO":7.0,"Republika":7.9,"SaS":7.7,"SNS":3.7,"KDH":6.0,"SME Rodina":7.3,"Aliancia":5.1,"Demokrati":0.7,"Kotleba-\u013dSNS":3.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.7,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.1,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":1.6},{"poll:identifier":"2022-11","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2022-11-25","PS":10.4,"SMER-SD":15.6,"HLAS-SD":19.7,"O\u013daNO":8.0,"Republika":6.0,"SaS":7.8,"SNS":2.6,"KDH":7.4,"SME Rodina":7.0,"Aliancia":3.8,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":2.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.4,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-11","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-11-10","PS":11.5,"SMER-SD":16.0,"HLAS-SD":19.5,"O\u013daNO":7.5,"Republika":6.3,"SaS":10.8,"SNS":4.2,"KDH":6.1,"SME Rodina":6.9,"Aliancia":2.6,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":1.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.9,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.5,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-11","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2022-11-09","PS":10.2,"SMER-SD":15.6,"HLAS-SD":19.4,"O\u013daNO":7.0,"Republika":7.2,"SaS":8.1,"SNS":3.8,"KDH":6.9,"SME Rodina":6.6,"Aliancia":5.6,"Demokrati":0.7,"Kotleba-\u013dSNS":3.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.5,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-10","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2022-10-19","PS":10.9,"SMER-SD":14.8,"HLAS-SD":20.2,"O\u013daNO":7.9,"Republika":6.8,"SaS":8.5,"SNS":3.0,"KDH":6.5,"SME Rodina":7.5,"Aliancia":2.9,"Demokrati":1.0,"Kotleba-\u013dSNS":2.6,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.8,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.1,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-10","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-10-15","PS":11.2,"SMER-SD":16.1,"HLAS-SD":19.1,"O\u013daNO":8.1,"Republika":6.6,"SaS":11.5,"SNS":4.1,"KDH":5.8,"SME Rodina":7.7,"Aliancia":2.1,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":2.6,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.6,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":1.2},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2022-09-24","PS":9.6,"SMER-SD":15.3,"HLAS-SD":20.3,"O\u013daNO":7.2,"Republika":7.8,"SaS":8.2,"SNS":3.9,"KDH":6.2,"SME Rodina":7.0,"Aliancia":4.6,"Demokrati":0.7,"Kotleba-\u013dSNS":2.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.4,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.5,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":1.7},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2022-09-17","PS":11.6,"SMER-SD":15.5,"HLAS-SD":18.3,"O\u013daNO":7.8,"Republika":7.0,"SaS":9.3,"SNS":2.8,"KDH":6.5,"SME Rodina":7.5,"Aliancia":2.1,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":2.7,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.7,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-09","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-09-13","PS":10.0,"SMER-SD":15.0,"HLAS-SD":19.3,"O\u013daNO":7.9,"Republika":5.2,"SaS":12.9,"SNS":4.2,"KDH":6.2,"SME Rodina":7.6,"Aliancia":2.7,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":2.3,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.3,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.0,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-08","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-08-16","PS":9.9,"SMER-SD":14.9,"HLAS-SD":19.2,"O\u013daNO":8.4,"Republika":5.3,"SaS":13.1,"SNS":4.1,"KDH":6.9,"SME Rodina":6.6,"Aliancia":2.5,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":2.1,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.2,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-08","pollster:id":"IPSOS","middle_date":"2022-08-03","PS":11.4,"SMER-SD":15.5,"HLAS-SD":17.2,"O\u013daNO":7.8,"Republika":7.3,"SaS":12.2,"SNS":2.3,"KDH":6.3,"SME Rodina":6.4,"Aliancia":2.1,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":2.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-07","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-07-10","PS":9.8,"SMER-SD":14.6,"HLAS-SD":20.0,"O\u013daNO":9.2,"Republika":5.4,"SaS":14.7,"SNS":4.1,"KDH":7.2,"SME Rodina":6.0,"Aliancia":1.1,"Demokrati":0.2,"Kotleba-\u013dSNS":1.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.5,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-06","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2022-06-23","PS":9.1,"SMER-SD":14.4,"HLAS-SD":20.5,"O\u013daNO":7.1,"Republika":6.8,"SaS":9.6,"SNS":4.0,"KDH":6.7,"SME Rodina":7.6,"Aliancia":4.1,"Demokrati":1.0,"Kotleba-\u013dSNS":3.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.2,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-06","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-06-08","PS":9.9,"SMER-SD":14.8,"HLAS-SD":20.2,"O\u013daNO":8.5,"Republika":5.2,"SaS":14.3,"SNS":4.2,"KDH":7.0,"SME Rodina":5.7,"Aliancia":1.9,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":1.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.8,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-05","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2022-05-28","PS":9.1,"SMER-SD":14.9,"HLAS-SD":20.3,"O\u013daNO":8.1,"Republika":6.8,"SaS":11.1,"SNS":3.7,"KDH":6.5,"SME Rodina":5.6,"Aliancia":3.7,"Demokrati":1.1,"Kotleba-\u013dSNS":2.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.4,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-05","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-05-13","PS":9.7,"SMER-SD":13.5,"HLAS-SD":18.9,"O\u013daNO":10.7,"Republika":6.2,"SaS":14.3,"SNS":4.0,"KDH":7.7,"SME Rodina":6.1,"Aliancia":2.4,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":1.1,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.5,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-04","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-04-08","PS":8.7,"SMER-SD":14.5,"HLAS-SD":18.9,"O\u013daNO":8.9,"Republika":6.2,"SaS":14.0,"SNS":3.9,"KDH":6.5,"SME Rodina":6.6,"Aliancia":2.6,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":3.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":0.9,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-04","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2022-04-02","PS":7.3,"SMER-SD":15.1,"HLAS-SD":19.0,"O\u013daNO":8.1,"Republika":6.9,"SaS":10.3,"SNS":3.6,"KDH":6.3,"SME Rodina":7.5,"Aliancia":4.4,"Demokrati":0.7,"Kotleba-\u013dSNS":4.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.5,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.9,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-03","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-03-09","PS":8.9,"SMER-SD":14.0,"HLAS-SD":18.0,"O\u013daNO":9.4,"Republika":5.7,"SaS":14.7,"SNS":3.9,"KDH":7.4,"SME Rodina":6.2,"Aliancia":3.0,"Demokrati":0.5,"Kotleba-\u013dSNS":1.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.6,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":0.9,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-02","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2022-02-25","PS":8.1,"SMER-SD":15.6,"HLAS-SD":18.5,"O\u013daNO":7.8,"Republika":7.0,"SaS":12.0,"SNS":3.8,"KDH":6.0,"SME Rodina":6.3,"Aliancia":4.6,"Demokrati":0.8,"Kotleba-\u013dSNS":3.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.7,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.1,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-02","pollster:id":"Median","middle_date":"2022-02-14","PS":9.5,"SMER-SD":16.1,"HLAS-SD":17.0,"O\u013daNO":7.4,"Republika":5.2,"SaS":12.0,"SNS":2.5,"KDH":6.2,"SME Rodina":6.0,"Aliancia":4.2,"Demokrati":1.7,"Kotleba-\u013dSNS":2.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.4,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.7,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-02","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-02-11","PS":8.7,"SMER-SD":14.5,"HLAS-SD":17.5,"O\u013daNO":8.0,"Republika":6.9,"SaS":14.2,"SNS":3.8,"KDH":7.2,"SME Rodina":6.9,"Aliancia":4.1,"Demokrati":1.2,"Kotleba-\u013dSNS":2.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.3,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.2,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-01","pollster:id":"Median","middle_date":"2022-01-29","PS":10.6,"SMER-SD":15.6,"HLAS-SD":13.5,"O\u013daNO":9.5,"Republika":5.6,"SaS":13.5,"SNS":3.1,"KDH":5.0,"SME Rodina":5.7,"Aliancia":3.4,"Demokrati":1.6,"Kotleba-\u013dSNS":4.1,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.5,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.6,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-01","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2022-01-22","PS":8.3,"SMER-SD":16.3,"HLAS-SD":17.8,"O\u013daNO":8.0,"Republika":7.8,"SaS":11.1,"SNS":3.9,"KDH":5.8,"SME Rodina":6.1,"Aliancia":4.4,"Demokrati":0.7,"Kotleba-\u013dSNS":4.3,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.0,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2022-01","pollster:id":"AKO","middle_date":"2022-01-13","PS":8.5,"SMER-SD":13.8,"HLAS-SD":18.0,"O\u013daNO":9.3,"Republika":6.2,"SaS":14.2,"SNS":3.6,"KDH":6.0,"SME Rodina":6.5,"Aliancia":4.0,"Demokrati":0.8,"Kotleba-\u013dSNS":2.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.0,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-12","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-12-10","PS":8.6,"SMER-SD":13.7,"HLAS-SD":19.0,"O\u013daNO":9.0,"Republika":5.9,"SaS":13.9,"SNS":3.6,"KDH":6.0,"SME Rodina":6.5,"Aliancia":3.7,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":3.4,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.4,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.2,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-11","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2021-11-19","PS":7.7,"SMER-SD":15.0,"HLAS-SD":19.2,"O\u013daNO":7.9,"Republika":6.8,"SaS":11.5,"SNS":3.6,"KDH":6.1,"SME Rodina":6.1,"Aliancia":4.4,"Demokrati":1.0,"Kotleba-\u013dSNS":4.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.1,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-11","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-11-12","PS":8.7,"SMER-SD":13.0,"HLAS-SD":18.5,"O\u013daNO":9.7,"Republika":5.6,"SaS":13.6,"SNS":3.6,"KDH":5.4,"SME Rodina":6.8,"Aliancia":4.2,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":3.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.3,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-10","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2021-10-23","PS":6.9,"SMER-SD":15.5,"HLAS-SD":19.5,"O\u013daNO":8.4,"Republika":5.5,"SaS":12.2,"SNS":3.3,"KDH":6.1,"SME Rodina":6.3,"Aliancia":5.2,"Demokrati":1.1,"Kotleba-\u013dSNS":3.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.8,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.2,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-10","pollster:id":"Actly","middle_date":"2021-10-18","PS":5.9,"SMER-SD":17.7,"HLAS-SD":21.0,"O\u013daNO":6.8,"Republika":5.1,"SaS":10.5,"SNS":3.1,"KDH":5.9,"SME Rodina":9.4,"Aliancia":3.9,"Demokrati":1.0,"Kotleba-\u013dSNS":2.4,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.8,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.0,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-10","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-10-05","PS":8.6,"SMER-SD":13.8,"HLAS-SD":18.2,"O\u013daNO":9.2,"Republika":5.0,"SaS":14.5,"SNS":3.6,"KDH":5.9,"SME Rodina":7.4,"Aliancia":4.5,"Demokrati":1.2,"Kotleba-\u013dSNS":2.3,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.8,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-09","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-09-09","PS":8.7,"SMER-SD":13.9,"HLAS-SD":18.8,"O\u013daNO":9.9,"Republika":5.2,"SaS":14.5,"SNS":3.5,"KDH":6.6,"SME Rodina":6.8,"Aliancia":3.8,"Demokrati":0.8,"Kotleba-\u013dSNS":2.7,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":1.7,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":0.9,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-09","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2021-09-04","PS":7.0,"SMER-SD":14.4,"HLAS-SD":18.5,"O\u013daNO":8.2,"Republika":6.8,"SaS":11.7,"SNS":3.6,"KDH":6.1,"SME Rodina":6.7,"Aliancia":5.5,"Demokrati":1.1,"Kotleba-\u013dSNS":4.6,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.1,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-08","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-08-12","PS":8.9,"SMER-SD":11.3,"HLAS-SD":19.5,"O\u013daNO":9.8,"Republika":4.5,"SaS":14.7,"SNS":3.5,"KDH":6.3,"SME Rodina":6.6,"Aliancia":3.3,"Demokrati":1.2,"Kotleba-\u013dSNS":3.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.5,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-07","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-07-09","PS":8.4,"SMER-SD":10.9,"HLAS-SD":20.8,"O\u013daNO":8.8,"Republika":3.8,"SaS":13.8,"SNS":3.4,"KDH":6.2,"SME Rodina":7.8,"Aliancia":4.3,"Demokrati":1.9,"Kotleba-\u013dSNS":3.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.9,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-06","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-06-09","PS":8.3,"SMER-SD":10.6,"HLAS-SD":21.0,"O\u013daNO":9.0,"Republika":2.8,"SaS":13.9,"SNS":3.1,"KDH":5.3,"SME Rodina":7.8,"Aliancia":5.2,"Demokrati":1.6,"Kotleba-\u013dSNS":3.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.6,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.5,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-06","pollster:id":"Actly","middle_date":"2021-06-05","PS":7.5,"SMER-SD":14.8,"HLAS-SD":22.5,"O\u013daNO":8.3,"Republika":5.4,"SaS":11.6,"SNS":3.5,"KDH":6.3,"SME Rodina":5.5,"Aliancia":3.7,"Demokrati":0.9,"Kotleba-\u013dSNS":3.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.4,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.4,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-06","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2021-06-05","PS":6.3,"SMER-SD":12.0,"HLAS-SD":21.6,"O\u013daNO":8.2,"Republika":4.6,"SaS":12.8,"SNS":3.2,"KDH":5.8,"SME Rodina":7.6,"Aliancia":5.7,"Demokrati":1.5,"Kotleba-\u013dSNS":4.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.4,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.3,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-05","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-05-15","PS":8.5,"SMER-SD":9.6,"HLAS-SD":22.5,"O\u013daNO":9.9,"Republika":3.5,"SaS":13.8,"SNS":1.6,"KDH":5.0,"SME Rodina":7.4,"Aliancia":5.3,"Demokrati":1.6,"Kotleba-\u013dSNS":2.1,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":3.0,"Vlas\u0165":3.5,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-05","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2021-05-15","PS":6.1,"SMER-SD":11.8,"HLAS-SD":22.4,"O\u013daNO":8.8,"Republika":4.5,"SaS":12.3,"SNS":3.4,"KDH":5.7,"SME Rodina":7.2,"Aliancia":4.8,"Demokrati":1.3,"Kotleba-\u013dSNS":4.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.5,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.4,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-04","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-04-14","PS":8.3,"SMER-SD":9.2,"HLAS-SD":23.9,"O\u013daNO":10.0,"Republika":3.1,"SaS":13.8,"SNS":3.3,"KDH":4.5,"SME Rodina":7.4,"Aliancia":4.2,"Demokrati":0.9,"Kotleba-\u013dSNS":2.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.3,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":3.1,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-04","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2021-04-03","PS":6.2,"SMER-SD":10.9,"HLAS-SD":22.3,"O\u013daNO":9.2,"Republika":4.7,"SaS":11.2,"SNS":3.4,"KDH":5.7,"SME Rodina":7.4,"Aliancia":5.0,"Demokrati":0.8,"Kotleba-\u013dSNS":4.3,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.8,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.8,"Vlas\u0165":1.6,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-03","pollster:id":"Actly","middle_date":"2021-03-29","PS":7.4,"SMER-SD":10.5,"HLAS-SD":22.7,"O\u013daNO":9.6,"Republika":4.9,"SaS":10.3,"SNS":3.1,"KDH":5.6,"SME Rodina":9.5,"Aliancia":4.1,"Demokrati":1.0,"Kotleba-\u013dSNS":2.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.7,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.1,"Vlas\u0165":0.1,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-03","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-03-10","PS":8.0,"SMER-SD":8.7,"HLAS-SD":24.9,"O\u013daNO":13.1,"Republika":0.3,"SaS":14.3,"SNS":3.0,"KDH":5.2,"SME Rodina":5.9,"Aliancia":1.1,"Demokrati":0.3,"Kotleba-\u013dSNS":4.3,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":0.8,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.3,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.8,"Vlas\u0165":2.3,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-02","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2021-02-20","PS":6.7,"SMER-SD":9.2,"HLAS-SD":23.0,"O\u013daNO":10.4,"Republika":null,"SaS":12.9,"SNS":2.8,"KDH":4.9,"SME Rodina":5.2,"Aliancia":3.5,"Demokrati":0.6,"Kotleba-\u013dSNS":6.6,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":2.1,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":5.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.9,"Vlas\u0165":2.8,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-02","pollster:id":"AKO","middle_date":"2021-02-09","PS":7.2,"SMER-SD":8.5,"HLAS-SD":25.0,"O\u013daNO":13.8,"Republika":null,"SaS":15.1,"SNS":2.3,"KDH":4.9,"SME Rodina":5.1,"Aliancia":2.0,"Demokrati":0.7,"Kotleba-\u013dSNS":3.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":0.8,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":5.4,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.6,"Vlas\u0165":1.8,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-02","pollster:id":"Polis","middle_date":"2021-02-04","PS":6.2,"SMER-SD":8.9,"HLAS-SD":21.4,"O\u013daNO":12.2,"Republika":null,"SaS":12.5,"SNS":2.0,"KDH":4.5,"SME Rodina":5.2,"Aliancia":5.5,"Demokrati":1.2,"Kotleba-\u013dSNS":7.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.1,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":5.5,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":3.6,"Vlas\u0165":2.2,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-01","pollster:id":"Polis","middle_date":"2021-01-18","PS":4.6,"SMER-SD":8.5,"HLAS-SD":21.7,"O\u013daNO":15.5,"Republika":null,"SaS":15.5,"SNS":1.0,"KDH":3.9,"SME Rodina":5.6,"Aliancia":5.3,"Demokrati":0.5,"Kotleba-\u013dSNS":8.6,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":0.5,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":5.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":3.1,"Vlas\u0165":2.1,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-01","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2021-01-15","PS":5.2,"SMER-SD":9.1,"HLAS-SD":24.3,"O\u013daNO":10.1,"Republika":null,"SaS":13.3,"SNS":2.8,"KDH":4.4,"SME Rodina":5.1,"Aliancia":3.3,"Demokrati":1.0,"Kotleba-\u013dSNS":9.7,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":2.0,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.1,"Vlas\u0165":2.4,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2021-01","pollster:id":"Median","middle_date":"2021-01-10","PS":6.5,"SMER-SD":8.2,"HLAS-SD":21.7,"O\u013daNO":14.9,"Republika":null,"SaS":11.8,"SNS":1.4,"KDH":3.7,"SME Rodina":5.6,"Aliancia":3.1,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":9.2,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.6,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.4,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.6,"Vlas\u0165":2.4,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-12","pollster:id":"Polis","middle_date":"2020-12-20","PS":6.0,"SMER-SD":7.8,"HLAS-SD":22.9,"O\u013daNO":13.4,"Republika":null,"SaS":15.5,"SNS":1.1,"KDH":4.9,"SME Rodina":6.1,"Aliancia":5.3,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":8.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":0.5,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.9,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.3,"Vlas\u0165":2.3,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-12","pollster:id":"AKO","middle_date":"2020-12-18","PS":6.5,"SMER-SD":9.0,"HLAS-SD":22.8,"O\u013daNO":14.2,"Republika":null,"SaS":16.2,"SNS":1.6,"KDH":4.7,"SME Rodina":5.7,"Aliancia":1.3,"Demokrati":0.5,"Kotleba-\u013dSNS":5.7,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":0.9,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.7,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.4,"Vlas\u0165":2.5,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-12","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2020-12-11","PS":6.0,"SMER-SD":9.8,"HLAS-SD":20.1,"O\u013daNO":11.0,"Republika":null,"SaS":15.8,"SNS":2.7,"KDH":4.9,"SME Rodina":5.4,"Aliancia":3.3,"Demokrati":0.4,"Kotleba-\u013dSNS":8.2,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":2.0,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.4,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.1,"Vlas\u0165":2.1,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-12","pollster:id":"Actly","middle_date":"2020-12-08","PS":5.6,"SMER-SD":10.3,"HLAS-SD":22.0,"O\u013daNO":14.0,"Republika":null,"SaS":13.4,"SNS":null,"KDH":5.4,"SME Rodina":5.0,"Aliancia":null,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":6.1,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-11","pollster:id":"Polis","middle_date":"2020-11-22","PS":5.5,"SMER-SD":7.9,"HLAS-SD":21.3,"O\u013daNO":15.8,"Republika":null,"SaS":14.2,"SNS":2.1,"KDH":4.0,"SME Rodina":5.3,"Aliancia":5.2,"Demokrati":1.3,"Kotleba-\u013dSNS":8.1,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.8,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.7,"Vlas\u0165":2.2,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-11","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2020-11-21","PS":5.9,"SMER-SD":9.5,"HLAS-SD":19.1,"O\u013daNO":14.0,"Republika":null,"SaS":12.1,"SNS":2.2,"KDH":5.1,"SME Rodina":6.1,"Aliancia":3.3,"Demokrati":1.0,"Kotleba-\u013dSNS":9.6,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.8,"Vlas\u0165":2.4,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-11","pollster:id":"Median","middle_date":"2020-11-08","PS":7.3,"SMER-SD":6.3,"HLAS-SD":20.3,"O\u013daNO":16.6,"Republika":null,"SaS":12.5,"SNS":2.4,"KDH":4.4,"SME Rodina":5.8,"Aliancia":3.2,"Demokrati":1.5,"Kotleba-\u013dSNS":6.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.6,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.3,"Vlas\u0165":1.5,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-10","pollster:id":"Actly","middle_date":"2020-10-23","PS":5.5,"SMER-SD":10.8,"HLAS-SD":26.5,"O\u013daNO":14.7,"Republika":null,"SaS":11.2,"SNS":2.9,"KDH":4.8,"SME Rodina":6.8,"Aliancia":1.6,"Demokrati":1.1,"Kotleba-\u013dSNS":6.2,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":0.6,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":2.9,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.0,"Vlas\u0165":0.6,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-10","pollster:id":"Polis","middle_date":"2020-10-19","PS":5.4,"SMER-SD":8.2,"HLAS-SD":22.1,"O\u013daNO":17.1,"Republika":null,"SaS":13.1,"SNS":1.1,"KDH":4.1,"SME Rodina":7.2,"Aliancia":5.3,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":8.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":0.9,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.9,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.5,"Vlas\u0165":1.1,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-10","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2020-10-11","PS":5.4,"SMER-SD":10.5,"HLAS-SD":18.7,"O\u013daNO":15.1,"Republika":null,"SaS":10.7,"SNS":2.1,"KDH":5.2,"SME Rodina":7.3,"Aliancia":3.2,"Demokrati":0.3,"Kotleba-\u013dSNS":9.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":2.4,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.8,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.1,"Vlas\u0165":1.6,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-10","pollster:id":"Polis","middle_date":"2020-10-09","PS":5.3,"SMER-SD":7.2,"HLAS-SD":20.8,"O\u013daNO":18.7,"Republika":null,"SaS":12.0,"SNS":null,"KDH":4.1,"SME Rodina":8.2,"Aliancia":5.2,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":9.2,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.0,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.1,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":3.2,"Vlas\u0165":1.0,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-10","pollster:id":"AKO","middle_date":"2020-10-05","PS":6.2,"SMER-SD":8.3,"HLAS-SD":18.8,"O\u013daNO":15.3,"Republika":null,"SaS":13.4,"SNS":2.4,"KDH":3.0,"SME Rodina":8.8,"Aliancia":2.4,"Demokrati":1.8,"Kotleba-\u013dSNS":8.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.9,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.8,"Vlas\u0165":1.0,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-09","pollster:id":"Median","middle_date":"2020-09-16","PS":6.6,"SMER-SD":9.1,"HLAS-SD":16.9,"O\u013daNO":17.0,"Republika":null,"SaS":11.9,"SNS":2.5,"KDH":4.2,"SME Rodina":8.7,"Aliancia":2.3,"Demokrati":1.3,"Kotleba-\u013dSNS":8.8,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.4,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.8,"Vlas\u0165":2.5,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-09","pollster:id":"Polis","middle_date":"2020-09-06","PS":4.8,"SMER-SD":8.8,"HLAS-SD":16.0,"O\u013daNO":20.7,"Republika":null,"SaS":11.6,"SNS":1.4,"KDH":4.9,"SME Rodina":7.0,"Aliancia":5.5,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":8.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":2.5,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.9,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.8,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-08","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2020-08-29","PS":5.9,"SMER-SD":10.9,"HLAS-SD":16.2,"O\u013daNO":18.4,"Republika":null,"SaS":9.9,"SNS":3.0,"KDH":4.5,"SME Rodina":9.1,"Aliancia":3.1,"Demokrati":0.6,"Kotleba-\u013dSNS":8.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.7,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.9,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.9,"Vlas\u0165":1.3,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-08","pollster:id":"Actly","middle_date":"2020-08-23","PS":5.1,"SMER-SD":10.9,"HLAS-SD":17.0,"O\u013daNO":18.1,"Republika":null,"SaS":9.4,"SNS":3.1,"KDH":4.1,"SME Rodina":10.1,"Aliancia":null,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":8.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.7,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.5,"Vlas\u0165":2.7,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-07","pollster:id":"Polis","middle_date":"2020-07-24","PS":6.8,"SMER-SD":8.8,"HLAS-SD":16.0,"O\u013daNO":21.9,"Republika":null,"SaS":9.2,"SNS":3.8,"KDH":3.9,"SME Rodina":8.2,"Aliancia":5.5,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":8.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.1,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.6,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.3,"Vlas\u0165":0.9,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-07","pollster:id":"AKO","middle_date":"2020-07-12","PS":5.2,"SMER-SD":10.7,"HLAS-SD":16.7,"O\u013daNO":23.5,"Republika":null,"SaS":9.4,"SNS":1.4,"KDH":3.0,"SME Rodina":6.4,"Aliancia":2.5,"Demokrati":2.2,"Kotleba-\u013dSNS":7.9,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.0,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.6,"Vlas\u0165":2.7,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-06","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2020-06-20","PS":6.2,"SMER-SD":19.0,"HLAS-SD":null,"O\u013daNO":21.2,"Republika":null,"SaS":9.2,"SNS":2.1,"KDH":4.6,"SME Rodina":12.8,"Aliancia":3.7,"Demokrati":0.8,"Kotleba-\u013dSNS":9.6,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.5,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.6,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.4,"Vlas\u0165":2.2,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-06","pollster:id":"Polis","middle_date":"2020-06-07","PS":6.8,"SMER-SD":18.8,"HLAS-SD":null,"O\u013daNO":24.4,"Republika":null,"SaS":8.9,"SNS":3.2,"KDH":3.4,"SME Rodina":8.9,"Aliancia":4.5,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":9.0,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":2.7,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.8,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":3.6,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-05","pollster:id":"Polis","middle_date":"2020-05-25","PS":6.8,"SMER-SD":21.1,"HLAS-SD":null,"O\u013daNO":24.7,"Republika":null,"SaS":10.7,"SNS":1.4,"KDH":4.9,"SME Rodina":8.5,"Aliancia":4.2,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":7.4,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":2.5,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.7,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.5,"Vlas\u0165":1.3,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-05","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2020-05-17","PS":6.5,"SMER-SD":21.6,"HLAS-SD":null,"O\u013daNO":22.9,"Republika":null,"SaS":8.0,"SNS":1.4,"KDH":4.8,"SME Rodina":11.2,"Aliancia":4.2,"Demokrati":0.2,"Kotleba-\u013dSNS":9.7,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.5,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":4.3,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.0,"Vlas\u0165":1.3,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-04","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2020-04-17","PS":null,"SMER-SD":21.8,"HLAS-SD":null,"O\u013daNO":24.4,"Republika":null,"SaS":6.8,"SNS":1.6,"KDH":4.5,"SME Rodina":11.5,"Aliancia":2.8,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":9.2,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.8,"PS-SPOLU-OD":7.6,"Za \u013eud\u00ed":3.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":1.1,"Vlas\u0165":2.3,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-04","pollster:id":"AKO","middle_date":"2020-04-15","PS":6.5,"SMER-SD":18.3,"HLAS-SD":null,"O\u013daNO":29.9,"Republika":null,"SaS":9.7,"SNS":2.2,"KDH":3.7,"SME Rodina":10.0,"Aliancia":4.4,"Demokrati":0.9,"Kotleba-\u013dSNS":6.4,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":0.6,"PS-SPOLU-OD":null,"Za \u013eud\u00ed":3.0,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.2,"Vlas\u0165":1.9,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-04","pollster:id":"Polis","middle_date":"2020-04-06","PS":null,"SMER-SD":21.2,"HLAS-SD":null,"O\u013daNO":26.2,"Republika":null,"SaS":8.2,"SNS":null,"KDH":4.1,"SME Rodina":8.0,"Aliancia":null,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":7.5,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":null,"PS-SPOLU-OD":7.4,"Za \u013eud\u00ed":4.8,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":null,"Vlas\u0165":null,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-03","pollster:id":"FOCUS","middle_date":"2020-03-19","PS":null,"SMER-SD":21.6,"HLAS-SD":null,"O\u013daNO":23.3,"Republika":null,"SaS":5.8,"SNS":3.4,"KDH":4.1,"SME Rodina":11.5,"Aliancia":3.5,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":7.3,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":1.3,"PS-SPOLU-OD":5.9,"Za \u013eud\u00ed":5.2,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":2.4,"Vlas\u0165":3.1,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null},{"poll:identifier":"2020-02","pollster:id":"vo\u013eby","middle_date":"2020-02-29","PS":null,"SMER-SD":18.29,"HLAS-SD":null,"O\u013daNO":25.02,"Republika":null,"SaS":6.22,"SNS":3.16,"KDH":4.65,"SME Rodina":8.24,"Aliancia":null,"Demokrati":null,"Kotleba-\u013dSNS":7.97,"Modr\u00ed":null,"Ma\u010farsk\u00e9 f\u00f3rum":null,"MOST-H\u00cdD":2.05,"PS-SPOLU-OD":6.96,"Za \u013eud\u00ed":5.77,"Dobr\u00e1 vo\u013eba":3.06,"Vlas\u0165":2.93,"Jablko":null,"Umiernen\u00ed":null,"in\u00e9 strany":null}]